想問下過埋國安法 仲有咩牌未出？

係咪冇喇？

解放軍來港泊坦克喺條街

南海、台海、印度牌

送中

天安門屠城

過左香港就玩完

之後d牌都唔會關香港事

核平

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動